{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052189",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/green-day-house.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "그린데이 게스트하우스"
    },
    "text": "済州島市内に位置するグリーンデーゲストハウスは、済州国際空港から3kmの距離にありアクセスが良いです。 このゲストハウスは居心地の良い客室と無料Wi-Fiインターネットを提供し、リラックスすることができます。 また、龍頭岩まで1.5km、済州港と済州国立博物館まで2kmの距離に位置し、観光にも便利な位置にあります。 済州市外バスターミナルまでは車で7分の距離にあり、交通が便利です。 客室は木の床で仕上げられており、クローゼットと冷暖房設備が備わっていて宿泊時に便利さを提供します。 共用バスルーム施設にはお湯/冷水シャワー設備が完備されており、使用者の利便性を図ります。 また、グリーンデーゲストハウスでは共用キッチン、手荷物預かり所、リビングスペース、両替サービスなど多様な便宜施設とサービスを提供しています。 朝食は無料で、チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "グリーンデーゲストハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "済州島市内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "済州国際空港からゲストハウスまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "済州国際空港からは3kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "グリーンデーゲストハウスは何を提供していますか？",
            "answer": "グリーンデーゲストハウスは居心地の良い客室と無料Wi-Fiインターネットを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの近くにどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "ゲストハウスの近くには龍頭岩、済州港、済州国立博物館などがあります。"
        },
        {
            "question": "済州市外バスターミナルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "済州市外バスターミナルまでは車で7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはクローゼットと冷暖房設備が備わっています。"
        },
        {
            "question": "共用バスルームには何が備わっていますか？",
            "answer": "共用バスルームにはお湯/冷水シャワー設備が完備されています。"
        },
        {
            "question": "グリーンデーゲストハウスではどのような便利施設やサービスがありますか？",
            "answer": "グリーンデーゲストハウスでは共用キッチン、手荷物預かり所、リビングスペース、両替サービスなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのくらいの料金ですか？",
            "answer": "朝食は無料です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 390
    }
}